有無手足試過比好兄弟出賣?

我有一個兄弟 以前好關心時事 好關心社會 係一個好人
後來佢諗歪左 竟然因財失義 成個人變哂 出賣兄弟
雖然係咁 我都仲當佢係好兄弟

有無方法可以導返佢向善?

叫佢唔好代言支那驚就得

借問聲位兄弟係係友善定親切定激烈的豬肉？

豬蛇又喺到單單打打

我都有個兄弟以前暢所欲言
國際大事本土新聞事無大小都會同我分享
唯獨有單新聞 佢點都唔肯同我討論
佢啲friend 仲叫我收聲
禁住我把口
請問佢同我之間既友誼係咪變咗質

係親切的豬肉
佢以前好親切 依家變到利字當頭 平時都會同我打機 依家連水都唔上 剩係識搵錢 唔當我係兄弟

G持你起佢底公審佢

出賣兄弟既事 我做唔出

我唔會出賣兄弟

冇親身試過

但目睹達哥出賣back up大哥

作為backup大哥後援 心如刀割

豬蛇警界清泉

你唔當佢兄弟咪唔算叫出賣兄弟囉
真係豬腦

我以前會幫個兄弟backup佢打機啲片上youtube，我都係象徵式收youtube少少錢，點知我兄弟出賣咗我

我吾係POLICE

無計啦
你兄弟見利忘義見有錢收
就出賣你賤賤格格咁

佢無叫你幫
你多9餘咪抵死囉

晚晚準時back up
賺返少少都比人出賣

其實真係賺唔多，同一個中級文員差唔多

叫佢去死

始終都係兄弟

你係兄定弟

睇完你個post
我諗緊有日唔會俾連登出賣資料

終於認了

又要威又要戴頭盔
垃圾